美股 一日跌3000點

大家輸左幾多 贏左幾多

好撚癲

又見證熔斷

因恐懼唔敢入貨
認識自己多一點了，感謝指教

尾市無呢樣野

又一次扯左成晚扯唔起, 尾市掉頭跌多一野
屌你幾晚都呢個劇本

期貨收窄緊
tvix又係回緊

兩個劇本一個升一個跌
局你坐到夠鐘開車睇住入

無左3%

一日

[img]

針了針了

有咩 啟示

到底係咩驅使你地買牛
小弟想教個孫 點條明路佢行

呢D真係once in a lifetime

比人夾到Hihi, 我short 呢隻

連登對沖基金入面總有班投機佬係挑戰極限

已經失去感覺

有無師卿可以dot住幾舊水開飯